回帶：海洋公園申54億31億還中銀，朱凱迪：救海洋公園定救中銀

海洋公園申54億31億還中銀，朱凱迪：救海洋公園定救中銀